# USAGE

### Clone Repo
```
git clone git@bitbucket.org:aleksei_mihalin/acmecryptocorp.git
```

### Build/rebuild and start
```
docker-compose up --build
```

### Stop and clear all(containers, networks, images, and volumes)
```
docker-compose down
```

# TASK

```
1. Предполагать, что на компьютере проверяющего есть только docker >=2.0.0 и docker-compose >=1.23.2
2. Результат должен представлять собой git-репозиторий с файлом readme.md, содержащим инструкцию по запуску
3. В результате запуска и отработки всех скриптов на хост-машине на порту 8080 (localhost:8080) должен быть доступен веб-сервер, отвечающий текстом "Hello world [N]", где N -- см ниже
4. Внутреннее устройство сервиса:
4.1. Каждый указанный сервис должен быть отдельным узлом внутри сети, сформированной docker-compose:
4.2. HTTP-сервер #1; выдает текст с N=1
4.3. HTTP-сервер #2; выдает текст с N=2
4.4. Сервер доступа, выполняющий балансировку между HTTP-серверами
5. Дополнительные узлы допускаются по необходимости
6. Все узлы сервиса должны стартовать как операционные системы общего назначения без установленного прикладного софта, обеспечивающего сервис.
7. Установка прикладного софта и его конфигурация должны выполнятся отдельно, инициироваться с отдельного узла, и быть выполненными в парадигме desired state configuration; передача с хоста файлов и других артефактов конфигурации, связанных непосредственно с реализуемым сервисом, допускается только в этот специальный узел
8. Задание передать в виде ссылки на гит-репозиторий
```